一人一個自己潛移默化/先入為主既謬誤

青少年=男既後生仔？
其實後生女都叫青少年

細個以為紅燈俾車過，綠燈俾人過

青年，其實頭髮白哂都叫青年

CU係大學

退役解放軍=打過內戰、韓戰，好光榮

自己好撚特別

細個好驚洗頭，成日怕會窒息

呢個真係
成日以為自己係人中之龍係主角
但其實只係人地人生之中嘅一個配角